有分析能力嘅人就算睇TVB都唔會變藍

我老豆一路睇TVB
一路以食鹽多過我食米嘅態度係度講：

1. 「啲示威者都戇尻嘅，地鐵咁多人都唔夠膽圍尻啲速龍？十個圍一個都夠做喇。中國人就係有個弱點：膽小怕事。所以嗰時咁多人都被日本仔恰。」（言下之意，串尻啲示威者廢，唔敢還施，助長黑警藍絲嘅氣焰）
·
2. 「啲土生土長嘅鄉黑都戇尻嘅，痴埋共產黨度，以為自己好威。遲啲共產黨真統治香港，佢哋以為會繼續有丁權？共產黨收撚埋你個丁權呀。」
·
3. 「我哋呢一代文革喺大陸落嚟嘅人，都知共產黨咩料，啲土生土長喺香港大嘅人都柒下柒下嘅。你以為同共產黨合作嘅香港人有著數？我同你講，除咗特別有錢嗰幾個，佢哋到時食撚埋你喇。共產黨點會信香港人呀。」
·
4. 「啲警察又係戇尻尻嘅，咁落力做乜尻，為嗰少少錢。我同你講，長遠嚟講武警一定會取代班警察，呢班香港警察只係替死鬼。」
·
5. 「長遠香港會被共產黨統治，但而家仲有反抗嘅機會就反抗喇，有幾破壞就搞到幾破壞，最緊要畀國際睇到。」
·
6. 「香港大部分人都柒下柒下，剩係識譴責示威者暴力，但唔問下佢哋點解要暴力？人哋小朋友出嚟搞破壞係貪得意？喺啲無分析能力、土生土長嘅香港人先唔了解共產黨咋。」

7. （補刀）「點解咁強調香港大部分土生土長嘅人都柒下柒下呢？因為佢哋安穩太耐，未接觸過共產黨，而家呢班人蠢撚過隻豬。」

如果你英文好的話 請以後發言中英對照 please recap ur comment in English

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

絕對認同

幫推到江永祥仆街
仲有幾個鐘就返學啦好緊張

People will not change their stance easily with analytical ability

點點都喺精華
其實只要喺認識歷史嘅人，冇可能會唔知道CPC嘅偉大事跡

早排睇到一條關於波蘭幾百年歷史既動畫片...唔知有高手可以整返條講香港歷史？

得閒入黎睇睇

爸爸好型

無謂激鳩自己呀

世伯呢啲真係看透世事啦

經歷過文革係唔同d既

可惜唔係每一個70年代，喺大陸嚟嘅人，都有清晰頭腦
有啲仲停留緊、嚮往嘅以往嘅老毛年代

Push

世事都被世伯看透 推

推

荃灣個次，其實証明左真係要還拖
反正宜家班狗係咪都係屈你襲警

至於廢老搞事，就更加唔洗講
到左呢刻都走出黎攔嘅…一撚定係同伙扮野！
梁耀忠已經係好例子，你有無見過佢攔住班狗？
左膠最興就係攔住被襲擊個班，明明攔住個阿叔就搞掂

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！